/* 
  File.strings
  Pods

  
  
*/

// 5.1.0版本
"Files Transfer" = "文件搬家";

"Scanning" = "正在扫描";

"Select files to export" = "请选择需要导出的文件";
"Total %.1f GB, selected" = "共 %.1f GB，已选择";
"Files created before 90 days ago will be selected by default." = "默认选择 90 天以前产生的文件";
"Next" = "下一步";
"Media from WeCom chat history" = "企业微信接收到的文档/图片/视频";
"Media from WeChat chat history" = "微信接收到的文档/图片/视频";
"Media from QQ chat history" = "QQ接收到的文档/图片/视频";
"Documents created before 90 days" = "90 天前产生的文档";
"Documents created within the past 90 days" = "最近 90 天产生的文档";
"Images created before 90 days" = "90 天前产生的图片";
"Images created within the past 90 days" = "最近 90 天产生的图片";
"Videos created before 90 days" = "90 天前产生的视频";
"Videos created within the past 90 days" = "最近 90 天产生的视频";
"Total %@" = "共 %@";
"WeCom" = "企业微信";
"WeChat" = "微信";

// MARK: - 磁盘选择
"Select a folder to save files" = "请选择导出位置";
"Back" = "返回";
"Transfer" = "开始搬家";
"To save space on your Mac you can move your files to external storage directly or after exporting files to the local disk." = "可选择外部储存为本地腾出空间；或者先导出至本地，后续再迁出本地磁盘";
"Destination：" = "所选位置：";
"External Storage" = "外部存储";
"Custom" = "自定义";
"Custom Path" = "自定义路径";
"Local" = "本地磁盘";
"Not enough space" = "可用空间不足";
"%@ available" = "%@可用";
"No external device found" = "未找到外部存储";
"Please check whether it’s connected" = "请检查是否已连接";
"Ok" = "选择";

// MARK: - 导出过程
"Transferring" = "文件正在搬家";
"Transferred " = "已导出";
"Total " = "共";
" , total " = "，共";
"Files can not put back to original folder after transfered." = "文件导出至新位置后，原路径文件将被清理";
" Pending" = " 待导出";
" %@ were not transferred" = " 已完成，%@导出失败";
" Done" = " 已完成";
"Done" = "已完成";
" Free up space" = "已腾出空间";
"Move File Done" = "搬家完成";
"Files were moved to %@" = "文件已导出到 %@";
"Show in Finder" = "查看文件";
"Back to Menu" = "返回菜单";
"To free up your spaces, please move your files to external storage or cloud disks." = "为更好的腾出空间，记得后续转移到外部存储或云盘喔~";
"Some files failed to export, check space and permissions." = "部分文件导出失败，请检查剩余空间及目录权限";
"%@ export failed" = "%@导出失败";
"Stop the Transfering?" = "确认终止导出？";
"Abort" = "终止";
"Continue" = "继续导出";
